雲爺爺後生真係好撚型

好charm
眼好大
鼻好高
英文好好
好有智慧
法令紋好霸氣
個頭吹都唔郁

講到依家唔型咁

好似仲型咗......

識德文日文英文法文西班牙文

第一張有日本feel

進政戰術大師

屌你而家暗示雲爺爺打假波?

會唔會係日本教波時期影？😂

講呢d我剩係想講佢型過謝老四百幾倍咋

利申迷雲黨

型撚到

求其cap都好可愛........

小妹最愛食煙男人...

老先型

後面嗰兩條友：「點解前面條法國佬咁撚型......」

死廢老

又要打J了

見字飲水！

插袋gif呢

第4張好熟面口係咪p圖黎

酋長一磚一瓦

上去獌狗觀眾席先霸氣
上帝降臨一樣

Model一樣

法國男模雲加

球證旁證足總足協足委都係我既人

個廣告做乜撚野 痴撚線架

VTC 都 on 撚 9, 雲爺起球場駛撚讀你呢 d 濕 9 課程

型撚到
個條乜鳩愛狗就食屎啦

做咩呢排咁多雲加post

J到N次

教屎波

Dan
3 週前
When I was little I used to believed that Arsenal was named after him

有冇打9摩佬個段

寧願睇彈彈波，起碼有前4

打埋假波都無冠

全季不敗夠打一世j啦

#wengerout

屌你老母

呢個真係經典

咁快自打嘴巴

這是不對的.jpg

笑到仆街

依家都好型棍

做model咁舒服 點解要去教阿狗.....

第4張有聲

會唔會太型...

職業病，佢做乜唔戴帽

你不如問點解karius 唔做model 仲去做龍

好撚型

油頭撚愛狗就食屎啦

我迷雲到不能自拔

爺爺幾時返黎

化左灰仲型

做龍有幾慘
教阿狗就真係慘

呢啲係摩納哥時期

阿仙奴欠咗佢

想問吓點解會上咗去嘅？

好想做塊地板...

阿狗欠咗佢成世

踢水樽俾球證罰

反雲全家做中國人

Cls 0負皮
In 雲爺爺i trust

你已經係中國人

Arseneknow arsenal

尊重啦屌你老母

好尊重了....

屌完都係中國人

入黎為左睇呢張

成米九高 行出黎都殺哂

咁撚柒

諗起林作 著4萬蚊西裝

?

又整喊人

如果當年佢去左皇馬會點

有冇人同我一樣覺得雲爺爺好似mr bean?

Here

十月出自傳

想俾而家嘅佢屌

呢種貴氣係亞洲人身上真係睇唔到

最多係型 但型得來好多都有浸牛屎佬味

全地球搵到5個 同佢同齡又型過佢嘅當你贏

以前球場可以食煙咁正

呢張咁似打煙炮

擺明係

笑撚咗出聲

個gif cut短左啫
索咁大口好難淨係煙砲

8，90年代 意假啲觀眾都成堆擔住飛煙

教波嗰啲 告魯夫都係咁
所以沙利真係生不逢時

摩狗係爺爺面前成個小丑咁

想坐時光機去幫含

摩佬後生都好j

如果而家可以喺球場食煙
沙利應該整到成個球場都係煙頭

佢教法甲時候影 唔關日匪事

應該成場影親佢都係擔住口煙

老左都咁型

其實呢種教授FEEL正過後面紳士FEEL好多

我都記得呢幕
嗰日睇live 雲加費格遜係咁叫摩佬過去
佢個樣勁尷尬 應該係知自己咩料

嘩屌 動作優雅過施丹

求其喺球場踱步幾下 已經型過哂啲全職model行catwalk

第二張個髮型林作咁嘅

等左你好耐

想睇埋拉鏈.gif

當初撐我廠都係因為雲爺爺

唔撚係25雲啊屌你

1.91身高，身型同樣又唔差。著乜都屈啦

Ching係咪好後生？

個神態好撚似尊龍

唔係啦不過唔記得有上面依件事，Google過又揾唔到

好似狗咁樣呼喚

安76

隻手

雲加 我愛你。